用歌做電話聆聲真係世界級

柒

啱啱聽到有人電話聆聲，從前是最動人甜味

我試過有 candidate 打電話俾佢約時間interview
佢個鈴聲係 twins....

用緊地鐵警號做鈴聲

用緊有班警察毅進仔 (live ver)

識開啲人大多教晒震機。

我用開 零分

利申 絲打

Ar~~~死黑警，又唔做野，又唔讀書

用緊Too Good To Say Goodbye

Never gonna give you up, Never gonna let you down...

起來，不願做奴隸的人們

之前係巴士聽過

讀中學嘅時候識條友用上海灘做鈴聲
利申90後

用開電流電自己，費事係街咁柒

浪奔（燈燈燈）～浪流（ 燦燦燦）～

前面既人聽住，你地正參與一場非既集結，我命令你地立即離開

用左呢隻好多年

黎明來到～

多得你叫我世界仿彿因你而粉碎～

未來

早十幾年前我開始淨係教震機 因為當時我戴入耳式
完全聽唔到又怕坐車之類既時候嘈親人自己又唔知

嗯…以前好多人set愛得太遲

未有智能手機個陣